關於林鄭四點個記者會

發覺蘋果 FB 直播冇曬啲簡體字呀撐警呀果啲人
得返清一色都係鬧政府嘅人，係咪凌晨 OT 冇糧出

Off duty呀幾點呀都未起身

下 咁即係訓覺重要啲

2點幾先話有記者會
CALL唔切

又講埋晒啲廢話
認真我唔知佢開嚟做乜

朝早先開工架

我覺得成個記者會可以咁樣形容

對於今日嘅事件，我地表示：哦。

係四個字：你咬我食？

記者會總結:
.

.

冇人開call
冇得翻牆返工

我完全唔覺呢4條友講過咩野
張建宗直頭係企添

播錄音就第二朝先啦好心

播返上星期條片咪得
使乜4點出黎啫
反正講既野都係一撚樣

一哥好撚煩 好心唔好霸住支咪

一哥D英文 屎到

其實片都唔洗播架啦
直接出到黎比記者問咪得囉
反正啲稿都冇新意架啦

諗諗下其實問都慳返 都係答果啲架啦

作為一個香港人
一路以黎嘅事態發展 我都覺得好搞笑
真係好荒謬 荒謬到好搞笑 簡直難以置信

我完全冇諗過會係咁
我以為經過今日之後 政府會回應民意
但原來唔係

今日真係學到好多野 多謝香港政府親手撕爛自己嘅面具